侵粉們終於肯認輸了

糾纏近三個月，咪又係拜登做總統

想玩單機牌連登咪出聲囉